傻貓走得太前

一早睇穿mirrorless先係未來，可惜當時冇人認同。佢而家在天之靈一定好欣慰

老陽贊同,
我地一齊為含蛇祈禱

不sir又一人分飾四角